[求助]27 A0,到底點先擴大到交友圈

參加興趣班?

想識D 22+既女

同年果D 8成結哂婚...

係連登呢類5p地方緊係玩tg

D吹水GP 日出1000+,返工果陣邊似得佢地咁得閒 一甩左又追唔返

是

題目應該係點溝囡
如果識朋友 呢到大把良師益友

唔係,冇乜朋友

返工放工多

去返下parttime囉

馬會同SALES?

有冇啲興趣女仔同你都會鐘意嫁

我都唔知...

有咩班介紹下?

我想問候你伯母

咁大個人比少少主見得唔得

你唔係問緊咩興趣班係男仔同女仔都鐘意咩

問緊你有啲咩興趣,但係唔係砌模型個啲,女仔都會岩既

琴棋書 我都識少少既

教琴點睇
識啲學生妹

未去到8級

識少少

睇黎都係求其搵D興趣班易D

不過琴好難一齊學嫁喎,你諗下啲會一齊學既興趣班啦

知就唔駛問啦

係tg應該都會識到人掛

但係....都要夠talkative

沖咖啡

肥婆岩唔岩?